（經濟圈）係時候成立地區經濟圈啦！-組隊篇

...….....…...........
TLDR:
成立唔同區民間經濟圈平台
搵黃店.宣傳.活動.合作等..如果你想幫手睇下面List有冇自己區
>>有PM問下洗唔洗人手
>>冇就填表.

[組隊>宣傳>成立平台］
........................
目前經濟圈發展已經半年有多,搵黃店App/網址/KoL/積分計劃已經百花齊放,但同時也有不足地方,例如app更新唔夠快.黃藍爭議.小店舖冇人知等等...
成立民間地區經濟圈平台係鼓勵街坊去搵黃店（街坊日日對住老世更清楚政治立場）,又可以解決小店黃app唔update.等問題,特別武漢肺炎下更加鼓勵當區人去消費[/size=3][/b]
[/size=4]
[maroon]頭盔：純屬FB見到,如果有巴絲有興趣想幫手可以PM問下洗唔洗人手
冇就填表組隊成立平台
填表：[/gold]
........................

目前搵到有嘅地區經濟圈

天水圍黃金經濟圈

沙田- 黃色生活圈

-尖沙咀-黃色生活圈

-中西區-山下黃舍

元朗區
FB Group:有我食在元朗。你卻在大牌檔

台灣
FB:國際米豬連－台灣站

Thanks有錯漏請提醒

LM

留名等荃灣區

[黃色法團圈] 親民建聯法團委員走佬 悦湖山莊街坊自救重光

法團都好緊要！

幫自己區推廣下
係天水圍黃金經濟圈
我見佢哋keep住招募人,又update黃店 excel List,又有每日黃店黃頁介紹等. ..連新北江D細鋪都update得好快好新

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Push

實際係做啲咩？

極重要！

張圖係理念/目的
首先組隊>宣傳>成立平台>整合當區黃店List（有好多街坊會fb pm你知）>宣傳更多人知>搞活動宣傳等等
可以上面參考List唔同地區方法

旺角同北區都有

我FB搵唔到到,介唔介意提供link?

FB SEARCH 北區黃色生活圈 小旺角聯盟

唔明個Channel主題

fb搵唔到小旺角聯盟
就咁睇係幾間舖頭都一齊做一個優惠,唔係一個地區黃店宣傳平台

頂住先,做得起個名就會有人JOIN,山下都係咁

十劃都未有.....

地方割據

推熱門

多謝巴打

每人做少少,集結一起,就可以成大事

填表嘅街坊留telegram呀

早晨

應該要成立各自地區既黃色商會，可以幫助下細黃台，而且大家可以方便聯絡搞活動